所有人記得掉衫!打恐佈分子個啲立即掉衫

新城市入面有份捉恐佈分子既立即掉曬所有衫褲遮袋
唔好博啲狗會唔會check cctv，你有份捉人佢一定會盡量去拉你
呢刻條片周街都係，有少少野認到係你都麻煩
所以盡量掉曬認到你既物件

最後記住 我無野講

要俾今日有份為你出氣既人睇
我無野講

我無野講

Final one
我無野講

推

天佑義士

希望佢地生生性性真係唔好為左個幾十蚊，俾人斷正

一定會無事

我無嘢講

雖然唔希望你會需要講呢句
但記住有咩事都只可以講 我無野講

改變唔到過去
咁點解唔改變未來?
之少佢認到個樣，但無物證顯示我係同一個人
點都好，做多一層保障姐
我無野講

Push

我冇嘢講

希望義士返到屋企睇到

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推，唔好帶有僥倖心理，丟曬佢

全身都要掉
我無野講